點解咁多人叫女朋友做bbchu

個人就覺得冇乜創意
可以改口叫下私家雞
可愛少少可以叫乞衣雞
唔怕麻煩可以叫白灼雞肉加蛋白
勇士可以試下叫女朋友做犀牛
仲有冇補充

平時叫開臭雞

臭貓

所以你咪無女

同一條女黎

你係咪連topic名都唔識睇

臭雞都係太公廁 冇乜創意

叫食屎狗

你都冇女 扮咩

3/10

叫開傻西瓜

叫bbc hu